比特幣 黃金 石油 全線升 個市玩完喇

酒呀

通脹咪全升囉

黃金邊有升